幾時可以取消個30日限改兩次名

擾民
30日先改得兩次

屌 我都改錯名
想再改

認真野又唔做
玩膠set30日改2次名又咁撚快
連囝

咪就係！

巴打，你本身叫咩名？

番高登算

系連囝逼禾地走